香土點解仲未執柒

成堆廢中廢老，全撚部都係廣告，啲後生會入去呢個網咩

你過幾年咪會去囉.......

屌你老母

我老母訓左，一陣問下佢o唔ok

屌你老婆

廢中消費力驚人，又冇咩腦，最緊要唔裝ad block
係個邊落廣告fatfat聲

老實講我覺得鄉土人流同連登差唔多

認同

樓豬，好霸氣